大貓銀行係中期報告呻：一妻難事二夫

大貓銀行係最新的中期報告的「風險分析」中，特別提到：

跨國企業在某一個司法轄區中遵從法律及合規要求，卻可能被視為支持另一個司法轄區的法律或政策目的，這為匯豐集團帶來新的風險。

簡單來講，即係「一妻難事二夫」，我大貓銀行好難做啊！

聽執，完

簽名支持國安法係「遵從法律及合規要求」滙豐唔支持係犯法？

其實匯豐主要擔心華為事件

輕輕一推

3P 唔得咩

回水比星火未呀

即係係雞係公廁

又唔諗下自己咩背景
以為有得坐正？

雞

妻？有冇睇自己咁高呀？

一雞難事兩客咋

做人做狗自己揀

遵守美國法律，交出華為罪證

遵守中國法律，支持港國安法

有時都覺得大貓幾慘
隔離美國啲銀行好似花旗、高盛
係中美就快冷戰咁款都仲活得風生水起
而大貓就因為背後英國手瓜唔夠粗
係咁俾人搞

環球金融, 地痞智慧

5仔本身自己追住支支含啦...
係英國D人都唔用匯豐銀行架啦...

關閪事咩
人哋美資最多咪走
係大貓想食曬兩家茶禮
又要支那肉便器又要拎貞節牌坊
炒鳩咗班管理層啦

唔關事
最主要係董事會個史美倫

大貓自己攞黎衰 撲出黎支持

hsbc喺英國根本冇基礎

藍屍mode: 好好地做生意叫好囉，又要學人玩政治，抵死啦

間間都係咁架啦
Quit囉屌你老母

3個窿侍候3夫都得啦